專家話武漢肺炎五月見頂，大陸d公司幾時先開工

d人開工，四十人既公司一人中招，三十九人捉去隔離？

隔離一樣可以work from isolation

仲未計失業潮

廣東公司十五打後
湖北人就算返到都要home office，自我隔離

無工開賺唔到錢

今年大陸GDP 增長可能由6%> 0%

專家預測應該有計算復工後傳染可能性，所以大家日常生活最緊要自保，捱過呢一浪！

唔負增長已經偷笑

放心，無論如何都有正數！反正支那經濟數據都係隨佢講！

老老豆豆，由6％＞0％已經係非常誇張

湖北有咩工可以home office?

1 樓 1

計埋之後重新回復經濟 咪成年冇錢賺過

蝙蝠重要d,好味

斷晒資金鏈，倒閉潮出現